萬能既連登巴打,知唔知道呢張相出處?(個樣勁似杜拜帆船酒店,但個design有啲唔同)

用左google image search 都搵唔到，求解答

世界之窗